勇武唔係無腦

發夢每次都有去遊行
雖然唔係最勇武個批
但都堅持比較夜既時候

點解而家見到有幾個post想帶個風向就係停1日勇武一定係大台?
咁樣叫和理非同勇武割蓆?
咁唔通我帶氣油彈帶刀話要殺警察?
其他人叫你唔好咁樣做
就叫做割蓆

勇武唔係無腦
勇武係做普通市民有顧慮既
而做出最大既利益
唔係叫你元朗企定定比人打
自衛一定係冇問題

但班黑社會要走一定早就走左
衝入人地條村打人拆祠堂
令一批本來都不齒黑社會既村民憎恨示威者
咁只不過係跌入群眾打群眾既陷阱
真正既報仇
係令到我地真正既目標達到
唔好為發洩而因小失大

不分化 不割蓆

同意

光復香港 時代革命

推

我都唔知點解 有人帶緊風向 勇武 vs 和理非

不割席 少質疑 多體諒

尋晚發夢夢見有人提議見到速龍/犬隻千祈唔好用痕粉

唔係叫你主動出擊 係要自衛 就係咁樣

推 唔好衝動

想衝有7.28

最重要呢句 勿因小失大 自衛

諗緊衝唔衝既
聽下今日森哥
唔岩聽就聽劉細良

push

啱 勇武不是無腦！！

樓主講左我心個句
我唔係勇武但我相信勇武應該係有理智有腦

叫啲人唔好咁衝動衝入條村就被人插
只係聽日唔係適當時候姐
以退為進唔通唔係一種進擊方式？
針對無差別暴力事件
就係要用非暴力去對衡 展現出示威者同暴徒既分別
更加唔希望再有示威者因為衝入村被人打

既然係不分化冇大臺 不如真係多啲去傾同溝通
而唔係所有運動都某一方主導曬
至少聽日唔係一種適合既timing去衝

自衛同保護人真係除外

我好尊重前線義士
但勇武都要睇情況
但聽日真係唔好中計

不分化

保護人係勇武
亂打人係癲佬

anyway發夢發咗咁多次，非常相信前線係勇武而唔係癲佬

同意
大家唔好中計

冇錯
留左前線咁耐
其實佢地好有分數
應該話連登巴絲都係好聰明
每一次都唔會分化到
每一次都做最好既決定

同意
俾人打嘅話一定要保護自己 合理地以武制暴
但唔好恃住勇武就衝入去生事
我明大家好嬲
但咁樣發洩係報唔到仇

自衛同主動既分別

只要勇武夠理智
和理非無限量支持

經過咁多次
我信香港人
大家都係想蠃

大家有經驗
識點做

唔好一支竹打沉一船人丫
可能有D村民都好憎白衫，但係如果聽日搞得太盡我怕會有反效果。
肯出黎行，已經明確話到俾黑鄉知我地唔怕，再叫下我地D訴求就夠啦

我地再望下AO講咩
唔係強逼一定要點樣做
我相信我地一定搵到最好既辦法

啱啊

以武制暴
無暴就要做後手
見到有咩事識自衛還手就可以
不割蓆

勇武 =/= 9衝9打

睇番之前一個月，就知合作先係出路